假如本土派迫唔到民主派放棄議席 憑乜令人相信可以迫到共產黨放棄香管治權

本土派非萬能，人民運動無大台

泛民自願做共狗，港豬投泛民，原來港豬黃絲撐中共。你同班自願做狗既人講自由？

今時今日睇返轉頭
形容「公眾系白痴」算唔算過分